A0絲自白

做咗咁多年A0
第一次有真係好孤獨同寂寞嘅感覺
呢種孤獨同寂寞嘅感覺唔係因為係單身狗
而係因為覺得搵一個真正啱自己嘅人真係好難
有啲人approach 但係又唔啱自己
一嚟就勁急進擺到明好似漁翁薩網
遇到啱嘅人但係Timing又唔啱 注定冇得一齊
突然之間個心好痛
但係希望呢一種心痛係令到自己將來更加珍惜另外一半
希望到時另一半都係咁嘅心態啦
感情係應該珍惜嘅

呢種孤獨同寂寞嘅感覺唔係因為係單身狗
而係因為覺得搵一個真正啱自己嘅人真係好難

我好明啊，我呢一年都好認真搵，遇到4-5個人都唔岩
已經搵到好倦
成日會諗返之前，但timing唔岩，miss左就沒

點樣唔啱法？真係完全唔值得發展？

同樣A0 但巴打 睇慣哂 隨緣就算 有冇另一半都無所謂了

絲打慢慢黎啦，BTW 幾大

絲打幾歲先 仲讀緊書都唔洗咁急
愈急愈遇唔到岩既人

我明呀 絕對明白 因為我係過來人
但就喺我最冇預備嘅時候就遇到嗰個所謂對的人
所以你都會遇到㗎 只要相信 就會好呀絲

處？

健身減肥學打扮

加油 絲打

首先要有人愛你

都係往事啦

巴打點做到

25 啦

我都想讀返書 以前讀書就淨係識讀書

多謝你 我想喊

抵啦吊高黎賣

本人樣貌中上唔肥

exact7ly 圈子太細 但係又唔想上網識人

邊有想慢慢做住朋友先姐 點知對方就走咗啦

係咪覺得自己已經好靚先
改下衣著襯下飾物 操返少少線條 到時啲仔排隊等你揀啦

就係操到已經有少少線條 結果次次都係狗公搵上門

高質要啱圈子先會識到
好嘢更加一早比人mark 哂

我想識高質仔仔

操到個屁股幾大先

去外國讀書啦

本身都唔錯不過可能個胸細咗啲

咁咪慢慢揀

但係要儲錢先囉 我都有諗過

冇啦我次次都係唔理佢哋 最近一次仲教佢地唔好淨係睇樣問愛情

Good luck

絲打，嫁比我

你做咩行業嫁?公司都識唔到人咩?
我本身都好擔心冇人要依個問題
但係依家香港搞成咁，其實都唔會考慮生小朋友，唔生小朋友既話根本唔洗急
自己又習慣左單身一個
所以決定，順其自然啦

好感動呀我自己其實好毒 但係呢度有咁多巴打絲打理我覺得好感動

多謝你呀我成日都會唔記得咗呢個目標 或者講呢一個選擇

真
好似好多撚狗

未過25都唔驚既

巴打幾多歲我先25 冇諗過結婚雖然知道你講笑 做老師

自稱中上

中上男神啲fd ?

搵hugo啦

其實要中學去先有用
UG PG wfc

I know that feel
鍾意我既,我唔鍾意
我鍾意既,又唔知係咪真係存在

就快過啦點算 今年仲撞正武漢肺炎根本好難出去識人

有冇c？基本上正常嘅女仔都大把選擇啦

咁樣中中囉

我30啦
雖然唔係A0
不過都好多年冇拍拖啦
人愈大，個人愈黎愈悶
邊有人鍾意悶既男仔嫁

邊個嚟㗎

唉 其實都幾啱 過到去又一大班大陸人做同學

唯有呃自己仲係存在啦

樓主

得b 係咪注定一世單身

30 男人黃金期喎 巴打外表中上？

冇人要你嘅話，唯有我要你啦
btw 大b定小b先

A0巴 路過
我鐘意嘅唔鐘意我
有時會諗係咪唔係咁鐘意嘅但都一齊左先

咁又唔係個個都鐘意大嘅
再者有D人睇重性格多於外表

巴打點可以用個胸嚟衡量一個人㗎雖然我都明白每個人嘅標準唔同嘅

我明啊我就係唔想好似害左對方咁樣明明唔係好鍾意佢都一齊

耐咗會覺得自己係咪命中注定要一個人生活定只係遇唔到個啱嘅人

係咪真㗎巴打真係天使在世

我明呀絲打一齊加油仲要我自己一個人住有時都幾慘

只可以講唔醜樣
不過女仔睇男仔都唔係睇樣嫁啦
所以唔重要啦

same here
圈子細 識唔到
覺得現實都識唔到 上網更加唔會識到

同埋可能要高啲囉可能係始終A0對愛情太多幻想

都係呀多謝你呀我成日都會唔記得要愛惜自己 遇到個啱傾真係好難幾靚仔都假最緊要啱傾

呢個名真係好難聽好難聽

係呀試過上網識結果都係無疾而終感覺太虛無飄渺啦唔想再上網嘥時間

但係都大把人大過我

咩嚟㗎係咪台詞嚟㗎

樓主走先 呢度我幫你頂住

冇另一半其實冇乜所謂，係節日難捱啲

哈哈傻仔

心急啦

都係呀同埋有時候都會間竭性諗吓鍾意嘅人過成點啦

你只太心急？都係嘅但係有時候都好想有人同我傾吓計有人陪下我

一齊加油我係身邊啲人個個拍晒拖得自己仲係a0 好似佢哋一同男朋友嘈交先搵我呻 呻完轉過頭又翻去搵仔 有異性冇人性得翻我孤零零一個

係啊 好好睇架 90後點可以唔知架

唔知點解而家睇返冇咁好笑 後生真好

但可能一齊左之後會鐘意對方呢

屌

你就傻仔

絲打好慘呀可能好彩嘅就係我身邊嘅朋友都係單身咁滯

就30 應該都forever a0
習慣而家一個自由自在
但有時空虛寂寞凍同孤獨真係唔太好受

唔會啊 我明啊

比著係你，你會想對象外表好性格差？
定係外表一般性格好？

For長遠緊係後者

當然我就緊係好處Why not both
不過前題係咁好福份遇到先得架

25仲細，仲有機會
利申：我老過你A0
同樣空虛寂寞

俾你試下溝我

哇啲童年回憶翻返嚟諗返以前仲會同屋企人一齊睇一齊笑

我覺得上網識人係一種配對
唔係真正既對你心動/欣賞你先鐘意你
通常其他人反駁話識個朋友姐
但玩得呢d app 有幾多個真係為左識朋友先

了解多D你想追你嘅人喇，人地都付出左好大勇氣去討好你
你望一眼就話唔夾，你都傾多兩句睇下係咪真係冇得傾呀

一世隨緣，隨緣一世

我嘅心態係搵唔到咪搵唔到囉，世界好大，仲有好多嘢可以做，想對屋企人好啲，想對呢個世界有所貢獻，另一半呢家嘢唔強求喇

唔係A0 但single咗7-8年
身邊0異性 注定做老姑婆

可能掛不過可能我份人太毒成日都唔敢去試

不過其實因為你未試過拍拖所以先嚮往姐
我依家覺得隨緣啦
有就有，冇就算啦
已經睇淡左
可能自己一個人既話情緒起落唔會咁大反而仲舒服

我都有玩呢啲apps
開頭真係唔係
但而家真係想識下朋友算

A0 絲打一定好Q

講笑咋嘛 好man 囉咁

出咗嚟做嘢想識啲異性朋友真係好難。。。
放假就想屋企瞓覺...

單身咗幾年，真係隨緣就算
成日都覺得自己又唔係靚女，又唔温柔、又粗口爛舌
真係唔好害人算

呢個真

以前咩都會同你分享嘅朋友少咗揾你 你想搵佢約佢佢都係以佢條仔行先 淨係嘈交先識揾你 但係你氹完佢俾埋意見佢轉過頭佢又搵翻條仔唔理你真係好sad

無勇氣去投放太多時間去認識新既人了
空歡喜真係好難受
或者我真係只係適合自己一個

做咗朋友再上一個level好難
朋友同男女朋友係兩條path嚟

給你溫暖you are not alone cause we are all alone

定係懶得滯累事？

有人明白真好

好驚你見完我真人嚇到唔敢再用連登搵女

老實講 一定係樣問題

有冇睇過bojack horseman
完全係主角咁嘅心態
Mr Lonely

我明絲打你個感覺
最好情緒有少少問題 先發現自己原來真係好孤單
咁大個人原來一個我又啱佢 佢又啱我嘅人都無

根本走出去就識唔到人

女嘅話多數都係

嘻嘻大家咁話可能人生就係賭注
賭可唔可以遇到呢一個why not both
點知行完成條花徑之後發覺一枝玫瑰花都攞唔到

你廚房都幾細下

其實依種性格既女仔相處先舒服喎
咁但係當然要睇返個男仔性格啦

要擴闊圈子 先識到新既人

絲打希望你快啲遇到幸福啦唔好灰心你係咪要求好高㗎

Same單身19年
明明有好感之後又會變咗對佢反感
諗翻之前錯過左嘅又會覺得好可惜
試過鐘意人之後又會好驚自己之後會唔鐘意佢
日日提自己唔好唔鐘意佢咁
但最後都係變左對佢反感

中意緊個悶既男仔 佢打機好勁 個樣好一般 追緊佢但重點係佢對我冇feel 所以悶既男仔有個長處都實有女中意

我其實無玩過
但如果識朋友係就咁當wtsapp傾計？
會唔會約出街？
Tinder個d不了

咁睇嚟你唔明樓主咩意思
樓主係有人溝
但問題係溝佢嘅人 唔係佢要嘅類型

I feel you樓豬！ 遇唔到真係遇唔到

果陣timimg唔啱姐
依家hi返佢囉

我係就咁傾偈囉
不過我喺tinder 識嘅反而傾得耐啲

巴打幾多歲睇你啲post好似好細個咁

咁係因為佢未夠吸引力 吸引唔到佢想要既類型姐

咁都係關樣事
無論你想要幾分嘅男仔 搵唔到即係你未夠分要執靚自己加分

都係呀然後約出嚟都好唔自然好似大家已經喺度衡量緊對方咁

同佢一齊打機囉
打得多就日久生情嫁啦
我個悶係講緊我鍾意係屋企禁電話睇書
有時係連機都懶得打嗰種悶
咁樣既人同女仔邊有話題嫁

睇嚟樓主都有玩喎

知道知道有機會再了解吓啦

Pm我

依家呢段時間大家都悶
有target好主動啲

巴打簡直係我偶像我都想諗得咁通透

唔高，男人就得
係身邊根本無男人

絲打有咩打算疊埋心水發展事業？

三唔識七要追人真係要d勇氣
值得欣賞架

反正都係多一種理由去識人 唔好理咁多ok

可能嚇親你果個喺我呢未試過網上約人

本身暗戀緊個都係偏靜同悶嘅男仔然後佢好似啱啱出咗pool

呢樣好
你愈強求愈得唔到
當你放開啲咁諗又隨時降臨你身上

都係呀如果單身嘅最多係有時候叫下春然後有時候會勁唔開心想喊不過肯定就冇拍緊拖嗰陣咁冇安全感掛 可能因為未拍過拖始終都好着緊第一個男朋友係點搞到成日出唔到pool

總時先輪到我

但識朋友黎講 要睇樣accept呢下好尷 其他app係咪都係咁

樓豬鍾意邊類型？

我明
有時候都會覺得橫掂都識唔到另外一半
不如識下朋友算啦

我之前都係咁 開頭就好想不停識
但耐左...好就似「死左又返生」咁重頭來過 好悶。

係嫁

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

我玩tinder 唔放樣
放樣應該玩100年都match唔到人
有啲apps 無樣睇嘅 好似hmd 嗰啲咁 不過啲人無咁好傾

都係呀但係放假唔係想屋企瞓而係冇乜社交活動搞到淨係可以喺屋企瞓

下次遇到好男人咪唔好咁被動，
同埋試下俾啲暗示人囉，
斷得聯絡即係你都冇主動搵人啦，
太被動好仔會怕煩到你自動消失㗎

點會呢絲打你一定有一啲優點嘅

全部變晒兄弟，人生已完
再加上近年真係好中意睇政治、歷史書
我估真係無人想同我傾計
我又好少去旅行、食多少少又會肥
雖然都有健身減到肥，但仲係肥

識到人 條件ok 又會ff架啦

Totally agree with you!

要同自己做最好嘅朋友

咁快起我底好主動

大家成日講既出去擴闊社交圈子即係點
報興趣班定搞friend搭friend聚會
有咩活動會識到多d同齡人

以為自己開咗post

完全明白啊有時候即使知道係狗公但係有人同你傾偈真係好開心然後慢慢傾落就會知道對方唔啱自己然後果一刻就好唔開心

沒有target
想搵個人暗戀都冇
唯有對住空氣主動啲

真的嗎但係未做朋友先點知道對方啱唔啱唔通個個都一見鍾情咩

玩下興趣班 主動啲
正常樣應該都識到人

利伸：無參加過興趣班

自己條件差嘅話 都係ff下算

+1

絲打你係稀有品種黎嫁
好珍貴嫁
雖然都唔可以叫你慢慢搵
但係一定要揀個岩先好拍呀
不過你有冇玩D咩活動?
做老師時間咁穩定，應該可以玩好多活動嫁
都識唔到人咩

可能係不過而家都好難出去識人啦

給你1個擁抱

究竟邊度有聚會，想參加

玩交友apps咪就係比機會你ff下
同靚女傾偈嘅機會

TG ID ? 我幫下你

我就係個少數啦

都係。。邊夠膽仲出去

冇添等我得閒睇吓先咩嚟㗎書嚟㗎？

睇得太清就係缺點
做fd係好有義氣盛盛
但我真係男性特質太勁，自己知自己事

其實真係fd搭fd識多
不過首先你要有一班fd會成日搞活動先

暗戀悶/靜嘅男仔，好難唔係呢個下場

樓主知唔知點解你A0
衰在太有自信#ha

都幾肯定你唔知自己分數去到邊

嘩絲打呢句一定係佳句有時候就係覺得單身都冇問題所以先仲係單身

對於第一個男朋友仍然存在好多幻想。我承認經常性FF，好想有個男仔會主動多少少 我好明白.....

姐姐同你一樣，兩年前25

得罪講句25都a0,應該係樣同性格同時都有問題

我最近都睇緊1984
一開始明明覺得好好睇
但睇到一半睇佢解釋個世界點解發展到咁既時候開始冇心機睇落去

動畫連續劇
Netflix 有

乜嘢廚房睇唔明求指教

樓主自稱中上知咩事

我深信 世界之大 無奇不有 總有啲滄海遺珠

同齡喎絲

屋企人都睇

我都係呀文史哲書係好睇嘅

主動送上門

笑咗出聲

但係巴唔會單身狗做野做到40都仲可以單身

係咪要認識下

已經睇咗，睇到想嘔
但嗰個世界已經變成咗現實先慘
被信任嘅人出賣，最後主角仲要被折磨到人唔似人
根本就係依家嘅大陸逼害維權人士、維吾爾族

我反而係相反啦叫自己唔好對鍾意嘅人但係有冇可能一齊嘅人反感結果好似成日都走唔出呢個圈咁

身邊好多friend都A0毒撚
仲讀緊書唔見有fd會搞呢d活動
係咪出黎做野大家覺得無聊就會搞活動

唔係武肺停課應該有啲機掛

其實自己一個更開心呀巴
望下呢個世界就覺得咩幸福都比唔到人

多多指教

幾碎

要豐富心靈世界我必須用書黎填補
現實太多弱智人士在身邊
我要時刻保持清醒

好用啊我都想試吓追男仔但係好驚唔長遠始終男仔應該會鍾意追人多啲

見你覆先發現打錯字
不過有時我都分唔清楚到底係搵唔到個啱嘅人
定太自卑先會覺得單身無咩野

我信樓主係靚靚a0絲打

George Orwell
動物農莊 簡易通俗
無1984 咁重 易睇好多啦

有狗公approach唔代表高質 反而可能覺得你低質易得手
奉勸各位絲打唔好因為有人approach就鬆懈放棄提升自己level
利申 溝親既仔都得手

絲打你劇透左我
好似幾吸引咁我繼續睇埋落去啦

驚嚇親下 等人主動算

太好了有人明白我愛你愛你

睇咗睇咗
已經慣咗睇四五百頁書了

依家再講返咪好尷尬人哋已經有女朋友啦

堅持到中間就好精彩

好啦唯有繼續增強吸引力

你呢d思想已經注定你唔會搵到真愛
真正嘅愛係無條件，就算人地條件幾差你都照愛先係真愛

4，500頁 應該就完

有啊不過而家delete晒啦

呢個真
其實好多普通樣唔靚既女 勁多人approach 不過係溫柔斯文類型

好驚嚇親人呀

我悶到長放啲apps 得閒就㩒下
可惜連啱傾下偈嘅人都識唔到幾個

好多書睇睇下都好快睇完
除咗啲要深入研究嘅書之外

仲要有時候都唔知對方啱唔啱自己

不過最好就有個人帶頭搞
如果唔係通常一兩次就收皮

絲打做邊行㗎點會冇男人係身邊嘅

其實呢個世界真係好大，你識嘅朋友只係世界嘅一小小小小部份，確實有啲人圈子真係好細，你見都冇見過，識都冇識過

普通先吸引人
有啲魅力要細心相處先留意到

咁姐係眼角高姐
有乜諗過d冇人approach既人既感受

欣賞還欣賞但係識落個人好怪都冇理由一齊㗎

有時見到d人話錯既timing越到對的人，之後係到sad叫春覺得好好笑
要知道錯既timing遇到既人就係錯既人
乜撚嘢仲話係對的人訓醒未
啱既人，就唔會錯timing la

我都25，不過係A1
拍過一次拖仲對愛情灰心

同行呀絲

真我係狗公吸引器黎屌個樣望落易得手唔代表我睇唔出
有時會諗係咪自己眼角太高先a0 明明想嘅條件真係唔高
或者可能因為我樣算正常但係冇身材

其實睇左頭兩頁我覺得樓主性格應該有少少問題
係咪中上樣唔知啦 就當佢係先

但樓主覺得好多男人埋佢身都係因為佢樣+佢練完之後既BODY
咁男人睇樣睇身材先都好正常架
之後先會再相處了解下
唔知樓主眼角高唔高啦,可能佢覺得自己中上樣+有練
應該可以搵到個勁好既男人 所以對一般人無咩興趣?

如果再吊高黎賣幾年
去到30個陣 仲有冇咁既本錢先
外表係吸引到男性去認識你 但性格先係會令到一個人想同你一齊

你呢d思想仲on9 而家慈善機構 幫助弱勢社群呀

通常睇順咗 啲書就睇得好快
不過有時都要睇你同本書夾唔夾
同你係咪a0一樣

睇緊佢解釋咩叫戰爭即和平嗰幾句野就頂唔順停左
不過應該繼續睇落去既前半段對個世界D人既生活描寫形容得好好
成個畫面出晒黎

好慘呀不過我有時候諗佢悶可能係對你姐

絲打有冇教學

好啦過埋呢一日我又唔強求啦要好好做自己

所以唔係冇 係你未遇到 唔好灰心呀

好似佢咁講 溝d低質咪易得手

我都係咁諗 可唔可以同你傾下計 但我唔係a0

通常呢句係結咗婚嗰啲出軌男女講
我都覺得對既人幾時都唔會錯timing

呢個比喻幾好

嘩巴打你就係好好人我冇乜嘢叻呀不過會成日都試吓唔同新嘅活動咁樣囉呢排都有去打波不過而家武漢肺炎就停咗啦

應該係係時候放低

巴打觀察入微咁

咁我又唔係狗乸個個都溝

你用共產黨思維諗佢構建嘅極權國家就好有代入感
「戰爭即和平」依家都係架，用一帶一路手段巴結其他亞非拉兄弟國家，多啲窮國家係fd，有咩事就睇落和平架啦（世衞都係咁）

老實講句，睇岩就去馬，女仔主動唔係一件出奇/蝕底既事
雖然唔知你嗰位timing 唔岩既男仔做咩事，可能當時人地有拖拍所以timing 唔岩，話唔定依家散咗呢，疫情咁樣好多情侶都散咗
可能你話事隔太耐，同個男仔斷咗contact, 你有佢IG/whatsapp 我絕對建議你隨便搵啲理由搵返佢（其實男仔唔會覺得odd,只會有少少驚喜，係正面既驚喜）
真係唔洗怕尷尬，因為我當你同佢真係斷contact, 佢唔應你機 你柒咗都無人知，講到尾其實無野好輸，反而呢個動作係擴闊緊你個社交圈子
好好地趁而家得閒 嘗試去搵返啲朋友，唔好怕醜，因為好多時真係有好多驚喜等緊你

希望你搵得返當初個男仔，遇到對的人 真係寧願柒都唔好放過，你肯試都有50%機會成功，但唔試就一定唔會成功

因為有時啲野 當刻唔做，真係後悔一世
絲打加油

P.S. 過來人

過左仆街啦
注定孤獨終老

可能講出嚟又會俾人屌
鍾意啲陽光少少囉高過我如果有少少肌肉就好啦
但係又唔想要大隻冇腦
一定要係黃
同埋會睇吓書有文有路咁囉
最緊要都係有嘢叻過我

笑死
睇開文章就有套路睇關鍵字，同新聞一樣

所以我話呢個世界冇乜真正嘅愛
所謂男歡女愛，只係情感上、物質上嘅交換，只係一個交易，唔需要太過浪漫化
如果你有100元嘅資本，我真係唔信你會選擇一個係你眼中只值80元嘅人，因為咁樣係蝕本交易

我

我係絲打喎點樣180

我見好多人講隨緣隨緣
你連遇到嘅緣都唔把握好 仲點隨緣

同埋玩交友app太有目的性會好辛苦
姐係一交配到(姐係match到) 就好似諗左好多步咁
明明都只係岩岩識

100蚊同80蚊一齊都唔出奇 但絕對冇可能同20蚊一齊

係咩但係我嘅性格係成日都好驚煩到人冇喇冇喇可以點改呀

個人覺得
一個女性
如果未拍過拖,去到廿幾歲,覺得自己有幾分姿色
當有男人埋去識佢個陣.佢就只會覺得個男人有所企圖

土共嘅極權比1984 更上一層樓
佐治仔嘅想像被現實超越

要睇下係咩書
睇啱嘅會逐隻字磨

佢二戰完咗嘔住血寫呢本書，依家睇都好超前架啦

我係認真嘅A0

都估到又係呢啲啦

中四同初戀分手之後到23歲都冇拍過拖 完全明你感受
不過自己一個 好過俾d衰人糟蹋
無論點都要好好愛自己，令自己進步，之後總會搵到個最適合你嘅，然後結婚生仔幸福落去

我覺得樓豬係個幾有趣嘅人，祝福你
利申A1

古書真係要逐字查

女溝男邊有教學 咪樣靚囉 有幾靚得幾靚
溝有錢仔就加多樣身材/學歷

搵到一個啱自己嘅人太難呢句太中

岩呀 已經嚇親左佢

因為二戰有辦片佢參考ma
早6，70年啲人真係好勁

搵到一齊左就唔會珍惜

多謝你呀巴打你都要多啲振作見你啲Post好似好灰咁

單左左21年 有心理準備打一世飛機算

都係呀就算我唔驚肺炎人哋都驚啦

睇譯本輕輕鬆鬆鄧梓峰

追咗少少post，見到樓主有啲留言都flirt人
咩「傻仔」「話你好man囉好未」
同個三唔識七都咁講嘢
咩人咪吸引咩類型嘅人囉

好少睇動畫得閒研究吓先

或者妳要試一個唔啱嘅先知道咩叫啱
所以唔好諗太多
有又唔抗拒就試吓
冇壞嘅
都25歲人
小心啲就冇人呃到妳
活在當下加埋隨心而行
應該就會開心啲

我覺得成件事好似合理，但又唔係好合理咁
為左保持自己既社會地位，所以消耗D資源去打一場唔洗打既仗
令到成個社會零進步
硬係覺得成件事唔合理
情形就似北韓?
但可能因為似北韓，始終冇咁貼身，所以覺得冇之前咁有趣

又咁講 你點樣知道一開始愛唔愛一個人
其實第一眼唔會知 要相處過後先會愛
男同女都好 到真係遇到欣賞同適合既人
慢慢相處同拍拖 就會越黎越愛對方
就算對方老左醜樣左/無錢都會愛
如果巴打強求一見鐘情已經去到愛對方
咁其實唔太常見 當然都會有

晒鳩氣。完

咁做人都要對自己有少少自信嘅

巴打 好奇一問
咁樣都叫flirt咩

其實你點分對方係咪狗公

呢啲勁搶手你都係繼續等運到
識一個呢類型佢話唔鍾意A0嘅女仔
太多FF又要成日氹

其實現代社會速食文化，年青人對愛情都係比較隨便
除非樓主對愛情係非常執著有自己信念同原則
需要係關係上十分了解對方先會同對方開始
不過樓主如果係呢種人就唔會上黎叫春啦

多謝你呀你係大好人愛你愛你

開始貶值

我都想融入速食文化
但文化唔比我參與

其實佢係英國左派嘅人，同埋佢以前做過前線軍人，係西班牙啲細黨偏左派（當然係太高大當標靶被敵人射中喉嚨附近），佢玩命體驗到好多嘢先寫到出黎，好撚癲

我自己唔會對普通男仔friend做「傻仔」
我覺得句嘢好flirt
如果我男朋友同其他女whatsapp，叫佢傻女
我會斬死佢

將箭頭對外先統一到力量
你睇下土共點用民族主義統戰

威權體系都係為咗鞏固自己權力，零進步假進步係正常
有威權主義嘅政府不嬲都唔係以人民為利益作前題
人民如螻蟻

人生要多體驗先寫到嘢
純想像力始終唔夠能力

又好似有啲道理

如果成段嘢換咗係A零毒撚講嘅話
正負平嘅數字應該係調返轉

巴打做到咁嘅分析我都好impressed 因為有時候我對自己都唔了解 其實我唔係想側重自己嘅樣 但係因為通常啲男仔識我都係咁講話我好靚所以先想識我所以我先會驚不過我認我係口花花嘅男仔女仔都會咁樣講嘢所以好驚人哋都會以為我係Les

我對上一個aa
我有啲肥仔朋友隨時仲大過佢
其實性格先係最緊要

如果你攞住100元，你出左100元都只係買到一件係你眼中只係值80元嘅嘢，可能你覺得比人搵笨，又或者係自己對市場定價唔清楚，你事後可能會後悔，或者覺得比人攞左着數。
其實如果你當初肯行多幾檔，行多幾個唔同嘅市場，格下價，相信會有更加好嘅deal。

你識到嘅係咩人
咁直接嘅咩
Btw 樓主真係被經驗堆成自信

以前啲作者唔係作咁簡單
去玩命感受生活先再打稿
如果唔係佢呢兩本書唔會到依家都仲咁熱賣
佢啲書係死咗先咁好賣

就係執着左太多年而家先覺得係咪錯咗

加油絲打 隨心隨意唔岩唔好強硬去試 。
根據時間簡史既假設：宇宙係不段膨脹，我地此時此刻既生活只係replay 緣份早已註定了

唔得嘅咩有兄弟姊妹呀嘛

TG我
Hugo1991

唔少artists都係咁悲哀
有啲唔到佢地揀啦
時代沖刷之下出現嘅結果

呢期係咪一直都WFH

執著係好事
既然唔怕自己一個 孤獨終老又有咩好怕喎

唔使擔心 起碼有一個

10分同意啊所以最近都係睇書多

男同女基本上無無條件既愛
愛一個人唔代表入面無包含佢既條件 樣/職業/身材/性格
就算男朋友醜樣咗老咗我都會愛 但我都愛佢依家個樣同身材係因為呢啲條件而同佢一齊

絲打要一齊加油給力給力

我都係
不過一個人都很快樂
多個人會更開心

總之佢啲書有咁大價值意義畀後人思考已經流芳百世
戰火連連，二戰嗰陣西班牙黨派鬥爭都好嚴重
佢去邊都吸唔少經寫書，可惜佢體弱多病、愛妻又早死過佢

其實好難搵到絕對相同價值嘅人 所以100蚊既人可能搵到80 90蚊就算 所以街上面有咁多靚女拖柒頭

海外華人大外宣
依家侵爺出大技禁鳩晒tiktok同we7真係爽皮

同樓豬一模一樣
圈子細 身邊接受完全無單身異性朋友
approach我的人我自知溝通唔到我唔想耽誤人
我鐘意的人就次次瞹眛完就無下文
同我好難鐘意一個人
鐘意左又好難放底
好似還是會寂寞歌詞咁
也曾想過躲進別人溫暖的懷中 可是這麼一來就一點意義也沒有
希望再做自己做得好啲

絲打 好有研究喎

最怕閉關鎖國
一齊內循環 到時真係玩人體鍊成

果然係高質討論最近睇咗一本書都有咁樣講其實愛情只不過係一種交易
不過我諗我所講嘅高質意思並唔係話即係條件特別好而係適合大家嘅另外一半咁樣先係真高質

愛情買賣

我都試過有一牌係咁樣結果而家都係delete晒唔想嘥時間

咁啱有睇其他書講到
睇《邱吉爾與奧威爾》有提到

唔怪得知啦完全明白加油加油給力給力

浪漫時間呢句說話真係難聽過粗口

人物傳記嘅書嚟？

我諗起我老母好中意鬧「食屎痾飯」
呢鋪支那人真係食屎痾飯先掂

巴打

你唔明㗎啦有啲係一嚟就問sex

伯母咁好 一齊屌
家母係粉紅團

真的嗎不過我指嘅啱嘅人係傾得埋嘅人

咩apps識嘅人嚟

你想講浪費時間?

有乜所謂，一個人咪又係咁過
有啲人係遇唔到就遇唔到，或者個人本身唔啱拍拖，無謂強求

係手殘打錯

差唔多，兩位人物對比，英國首相邱吉爾同奧威爾同年代出現咁滯，邱吉爾直頭係我偶像

每位100字形容下

唔好神化得太緊要

我老母係終極小粉紅，無計，小學畢業係咁上下
套返落刁總就知點解啲小學畢業50後嘅諗法咁kai

多謝不過唔係我寫㗎係來自亞里士多德好似係

如果你話個人本身唔啱拍拖來講
咁直頭朋友都唔應該有 果啲人直頭係同人相處唔到

唔是帕拉圖咩

原來

其實又真係唔一定淨係講條件
當然係重要一環黎既 未拍拖一定睇條件先
起碼都唔樣衰唔肥有唔錯職業
拍拖耐左 可能拍左兩三年 就唔係講呢d
我覺得好多時係個種相處既感覺
總之你會知道佢適唔適合作為伴侶
但呢d都係要長時間相處 先分辨得到
係相處、共同回憶、默契了解中越黎越愛
應該係咁 (利申A0)

亞里士多德有講過啲咁嘅嘢咩

咁睇又太過表面，你所謂嘅染頭可能隨時有層樓係手呢？又或者讀過大學，有份專業工作呢？

我想講係你係咩層次，就會搵番差唔多層次嘅人
層次係講緊錢、學識、家庭、樣貌、身材、學歷、能力、技能等等全部野綜合黎講。
當我意識到呢個只係交易嘅時候，就唔再對呢樣嘢有憧憬

丫 你都睇得幾通透 唔好扮A0啦

哇多謝你呀巴打好有心好人一世平安

唔叫傻仔傻女
叫癲佬癲婆

巴打一席話 講晒中年處男嘅煩惱
比維特更深入我心

感情問題一律建議分手

所以我都係F F咋係隨緣啦最緊要都係溝通到其他都係假

樓豬係教咩科嘅老師

精蟲上腦
處唔好亂比人

係呀所以而家都冇玩app啦知道知道我要努力觀察緣份

咁其實都好正常姐
唔通真係咁多電視劇咩
好多時大家閱歷/見識唔同係一齊都辛苦啦
點會唔係交易

多謝你呀呢位絲打希望你都可以遇到鍾意嘅人啦

其實都唔需要拍過拖先識呢啲野
每個人領悟嘅方法唔同

絲打多謝你呀愛你愛你我都想繼續努力做一個更加有趣嘅人

你真人都係咁多野講?
所以學你話齋男女都係咁語氣?

做我大佬

如果係咁都幾悲劇

絲打慢慢嚟啦你一定都係可愛嘅人會搵到你啱嘅人嘅

問題係知還知 但係自己身上又可唔可以咁理性

hugo1991

當我睇透紅塵，呢d就唔再係我嘅煩惱
男兒心擊社稷，兒女私情又算得係咩？

多謝你呀係呀一動心就會勁長情所以其實我到而家都未復原晒

不要說了

冇事嘅巴打仲後生一定搵到另一半嘅

我係巴
你真係幾有趣(真心讚)
字裡行間feel到

單身唔係錯 , 未遇到唔係無

我係A0肥毒狗公

你都講得好啱呀要繼續努力隨心而行

我遇到啦 前年結咗婚 啱啱生咗b
每日望住老公都好慶幸遇到佢

笑死
邱吉爾氹咗美國佬（當時係羅斯福）好耐先肯入歐洲戰場
同埋佢係最早期發現張伯倫賣晒啲英國人話綏靖政策係保全英國平安，邱吉爾用咗好長時期去演講遊說啲群眾、保守黨議員、皇室支持佢嘅論調，一進入到戰時首相頭一個星期就將工廠全部整晒飛機坦克，如果唔係邱吉爾咁快手，一早好似比利時、法國咁慘

奧威爾就係專寫各形式嘅濫權，包括西班牙佛朗哥政府、蘇聯對待烏克蘭到有飢荒，不斷寫文章抨擊極權政府掌控人心，要揭穿佢哋嘅語言藝術

兩者都係呼籲對抗極權、爭取民有、民治、同自由

唔知邊個政治人物你睇得入眼呢

其實都有少少時候孔明嘅就係佢追完你之後你冇乜反應佢好快就有女朋友

絲打25都a0連曖昧都未試過？
btw做老師都毒嘅咩

A0軍師先勁

多謝呀 絲打你都係個有趣既人 實會等到岩既人既 等宇宙大人安排

我以前成日都話唔怕㗎但係有時候都會怕嘅講真尤其是遇到病痛嘅時候

我睇得入眼嘅應該都比較少政治人物

我a1好想搵番初戀既感覺
以前中學會日日打電話
傾到冇野傾都唔會覺得尷尬/想收線
一見到佢，個心就會跳得好快
甚至唔敢同佢講野
而加單身咗好附年都仲未有鐘意既人

唔好講咁多Like左先
雖然我咩都唔識,但我都睇晒 , 都係咩都唔識

btw 竟然有人會理我 , 你都幾得閒

難。感情事當然好多時候感性使然
(攬攬)

諗番死嘅時候都係一個人就無嘢好怕

仲要岍既好多時候都唔係a

不敢不敢

哇呢個理論都幾得意

做自己 ^^

你識啲野

我見d人拍緊拖/曖昧緊有感情煩惱一定去問d a0軍師!

我反而係覺得呢個世界總係會有比我更適合個女仔嘅人
每當同異性去到某個位，會盡量壓低果種悸動 唔好畀佢繼續落去 會希望佢遇到比我更好嘅

另一邊廂，身邊亦都有朋友係單身 如果我出pool先，我又會擔心會影響到佢地

所以到依家同樓主一樣係25 A0, 雖然話有時都真係幾孤獨下，但係anyway已經習慣左去面對同適應果種寂寞

咁好正常姐 唔通等你等成世咩

感情問題一律建議分手？

準備訓，見有人想聽所以講下
知多啲好事黎嘅

我成日都係到諗如果冇我出現 佢會唔會一樣係咁過

麻撚7煩 乜撚野唔啱timing 挑剔就挑剔

吓點解呀有時候唔通明知唔啱都撞個頭埋去咩

旁觀者清，因為我奶過嘢

定d黎

唔係啦 我指問朋友個啲...d a0朋友成日比專家級意見

巴打努力努力上進心最緊要

我就當你樣同性格都唔係比人有負面印象，你係香港要搵男仔拍拖有幾難
如果要追求相知相借相愛先拍拖，你條路會注定難行

唔係呀有時候喺Instagram PM

同任何一個人相處都係學習啦
純粹我個人唔鍾意je

結拜

好 , 等你聽晚再繼續講

利伸：專家級意見提供者

識歷史為咗借古諷今，屌打啲藍絲廢佬

嘩 咁癡線嘅咩
睇嚟你ig 應該似啲ptgf

好似係

同類人

會唔會收到J圖

歷史教識我地嘅唯一一樣嘢：
就係我地永遠都學唔識歷史

你搵到都話，
我完全冇識到女仔

我會覺得千祈唔好咁諗，一黎你嘅出現係點都會帶到d正面嘅野畀人，二黎自己難受
你係人渣就另計

你唔俾反應，唔通仲泥足深陷咩

Sor sor! 你仲後生一定得

都係嘅 不過我嗰陣係希望做住朋友先睇啱再發展嘅

有試過啊不過冇結果

長遠就緊係追求靈魂上嘅harmony, 大家一齊進步

巴打咁樣安慰人實在太有創意佩服佩服

絲打慢慢嚟，男朋友家姐30歲A0都未急

成日都唔明點解會無結果

慢熱既人係愛情遊戲注定做輸家

好幸福
我都好想有呢種感覺......望住佢都慶幸遇到嘅佢

絲打身活圈子唔大
又唔想上網識，比較難搞
做朋友先我覺得ok, 依家太多目的性, 唔拍拖就898

巴打果然同個名一樣君子自強不息好波

鬼馬喇你

呢個心態都唔錯要學習同人相處都幾難

不過如果有相知相識相愛嘅話真係好難得

吓 好正常囉仲要我都唔係嗰啲大波女仔

咁又無喎如果係要洗眼

上年同另一半分左手之後一直都未放得低 好後悔
所以好明白絲打講話要搵到一個同你岩同你夾明你諗咩既人並唔係一件容易既事
希望絲打你將來會搵到幸福

係呀呢個講得好啱我都想可以同另外一半一齊成長

咁佢係急唔黎 唔係唔想急 你要分清楚

同意 , 但係太快熱亦都會太快凍 相對

巴打都要加油不過比着我都好難去食回頭草唯有希望係啱嘅時候你會遇到啱嘅人啦

咁你靚囉

女梗係啦 有八達通就係玩哂 一方通行

絲打幾高幾瘦

都唔係嘅五官端正啲啲啦嘩原來依家都差唔多三點係時候瞓覺聽日又係新嘅一天

BMI19.X

瞓啦瞓啦

所以好明白你講有時會覺得好孤獨個種感覺
一諗起個心就好痛
但係你個d遇到岩既無下文?

巴打豁然開朗嘅心態都幾好做人最緊要開開心心

要啦要啦晚安大家多謝大家同我傾咗咁耐

冇啦有嘅都唔會上嚟呻

唔識睇

其實咁樣既女先舒服對我黎講

完全明白
雖然拍左幾次拖 下場都唔係好（一句冇feel就完，綠帽等等。。。）
近排都有鍾意嘅人 對方就唔知點咁 係呀係有鍾意我 但唔想一齊卦想玩卦好努力了 無力感好重 攰到唔想再繼續鍾意佢落去

喜歡的不會喜歡你
以前都會覺得拍拖係一件開心嘅事 人大左經歷多左 就會覺得點解要再鍾意人 好辛苦

絲打有無一種人愈大愈唔太想再花時間鍾意一個人
放唔低之前個個/無信心再去經營一段感情
要重新去認識一個人好攰

有人approach 又話唔岩 好明顯自己低質又學人高要求啦

大過你
啲三姑六婆已經逼緊我相睇

唔改變希望你黎緊繼續keep住呢份寂寞感

一陣又係狗公架啦

依家呢個時勢仲點相睇

有
有朋友都話不如識過個試下其他人 但諗起都覺得攰唔想再同另一個人由零開始 真係好攰 同埋唔想再經歷傷心失望等等
可能係依家鍾意果個 令到我覺得有機會 唔想放棄唔想再識第個 都係原因卦
沉晚先因為佢喊完一場 覺得頂唔住了

大我足足10幾年
有年紀又有幾個錢好大機會藍絲
咁樣我寧願孤獨終老

想問你A0 見到啱嘅人又點樣唔啱timing

真係啱又互相鐘意 咩timing會唔啱

21巴
至從小四開始 連女性手都未掂過
小四前都係拖老母手

身邊異性朋友...好似係0
中學男女校 仍然係冇女fd
從來都冇咩話主動識女仔 隨緣左21年連異性普通朋友都識唔到

16-19歲有段期間覺得人生都幾sad 體驗唔到愛既感覺 但19歲尾開始搵到興趣後開始覺得有冇愛都冇乜所謂 而家一個人活得幾好

利申： 不過我覺得 人生始終係需要愛... 否則應該人生觀上會有缺陷 覺得男女之間既愛 同家庭愛係意義上係有共同之處

先唔講係咪藍絲啦
大10年都唔得啦
除非你自己遇到又好鍾意姐
不過相睇來講都係多一種途徑 冇咩所謂

果然呢d post先會爆pm

其實A0係咩意思

你有冇鐘意嘅人先

A = Available
0 = 拍拖次數

想同樓豬傾下計

A0肌肉靚仔巴覺得冇女真係冇所謂 最緊要自己生活自在 可以自己一個靜靜地旅行 已經好滿足已經由出世開始 放棄左搵女朋友

利申 冇講大話

吓傻仔都flirt?
傻仔對我嚟講同戇鳩仔係同一個意思
唔想講粗口嗰陣就會用傻仔代替

利申：真絲 有男朋友

我通常用傻逼代替😂

你同你母親走先，呢到我黎頂住

DLLM 蝗語

大把老師毒

有咩擇偶條件？

你未搵到個同你一樣既人姐
其實同你一樣咁大家都無壓力咁先舒服
唔洗咁灰既

就算女無上進心
佢會要求條仔有上進心

係咪至少我唔要求
大家夠食夠玩咪得
唔好要人養就得啦

有唔代表好
我幾個月前離婚
其實毒撚一個人更開心

準備爆PM未

通常講自己正常樣已經會受到連登仔嘲笑
樓主仲敢以中上自稱
一係你好幽默，一係你好有自信

回應返：咁多年識咁多異性，感覺上好似好多都ok （雖然佢地唔ok我），但同時又好多都唔ok，唔覺唔覺就適婚年齡，好似完全冇一啲眉目，諗諗下不禁著急起來
我自己都好想知，最後最後果一個人到底會係點...？
利申30 A1

雖然樓主後來有解釋 但呢句咁講係會令人誤會 皮已負
以為你係同一眾港女一樣中意標準連登仔...fg 50k..30cm..

問題：
你想慢慢搵，一直搵到個最適合的才會起埋一齊，
定係現實啲睇，考慮同身邊的毒能相處下先？

同意感覺係可以由相處產生、培養
（但本身都要唔太差、唔抗拒先可以）

好明白你感受，真係要搵到一個啱既人唔係咁易

i know that feel sis
same with u

一撚樣
相愛很難

唔信中上瘦A0
不過冇圖冇得傾

31歲A0,
覺得有個女仔 性格,行為,特徵, 都好接近我,
平時好多嘢都好有緣份,
但感覺 因為太接近我 一齊相處 一定會好失敗.
所以無奈地 放棄

樓pig老母電話幾多號

你係老師?
中學定小學?

尤其返左工 日子快過左好多 冇乜時間再識人 玩交友app又難match人 你覆得慢，唔主動佢地又唔會再傾 搞到無心機再識人

的確係 讀完書返左工
好難就到時間見面
慢慢就疏遠哂

識新朋友更加冇時間
日日收工就想返屋企抖
想識新朋友 但又唔鍾意玩交友app
感覺唔會交到心

同意，我唔明點解唔可以由朋友進化，姐熟左就唔興香?

想調轉打你

當事人係咪出嚟講下感受

好好啊

你係第一次拍就咁？
就羨慕死

問你對波幾大呀

Yes

想抽插你 , 舔你全身

你擺tg出嚟實大把人搵你

放心啦巴打
你永遠不會成功

男仔係咪唔鍾意年紀細過佢嘅女仔做女朋友

以前都有個朋友係咁，中上樣中學多人追，但一直A0到大學畢業出黎做野先拍拖，之後我發現係佢要求太高，拍左拖年幾，都係頂唔住話要分手
利申：男仔已經係勁錫佢個種。

你做左21年人，見男大過女既couple多定女大過男既多？
如果男人唔鍾意搵細過佢既女仔做女朋友
點會有「姊弟戀」呢個term?

唔係問你年紀呀

樓主
我冇追晒post
明白你遇過有人approach但覺得唔岩
不過有時都要放開自己去嘗試下
唔係話逼你覺得唔岩都要一齊
但同人出下街了解下，過程中都可以了解自己更多
唔好太被動同封閉自己

我身邊有三四個30+A0
睇住佢地由23、4，我都唔明點解冇拖拍
到廿尾再到三十頭
我就明就算女仔都唔可以太被動同成日落閘
要行出第一步先
唔好成日驚自己諗多左

如果就我識嘅人，的確係男大過女多。但係嗰啲係80後情侶，唔知90後嘅諗法有冇改變。同我同齡嘅女仔，佢哋嘅男朋友都係同年或者大一年（which is我覺得係一樣）。同埋感覺上男仔到30歲先會開始鍾意返啲細5－10年嘅女仔，二十尾好似都係鍾意差唔多年紀嘅女仔。

咁你咁講人人唔同既
二十尾同30都唔會一過生日就轉口尾既

BMI 啊 即係身高同埋體重嘅比例

口味*

呢位巴打好似平時都睇好多文章咁

我係女人
你都唔係A0啦
睇下個社會風氣
連登都唔少男大女十年以上既couple

我愛樓豬！

呢篇唔錯

我都知要改變不過有啲唔知點樣開始好

唔係啦不過呢位巴打做乜要認人呢

出唔到去識人咪玩交友app識下囉
我最近同個女仔傾左成個月 先係埋一齊

為咗冇結果嘅感情喊我為你心痛

咁有無約過出黎?

你又啱嘅可能佢唔係啱嘅人所以我哋都冇下文啦

好慘呀正正常常如果男仔做主動我諗應該啲女仔應該會受嘅

可唔可以分享下 我有啲傾咗成年 見都未見過

注定孤獨終老

就30 A0
睇化 隨緣

呢位絲打好pure好true

真的嗎如果真巴打應該都幾高質個心態咁好一定會搵到個好女仔

嘻嘻俾你講中添冇咩事都唔想特別講粗口

嘩絲打點解離婚啦好勇敢啊

我一開始玩個時 佢都係得一張相 覺得佢都唔係差
之後傾左一個月 本身諗住見下面先諗交往既事
點知女方太緊張 所以好耐都冇見到
直到最近佢都有表示想拍拖 咁我認真諗左一陣
最後都反問返佢做唔做我女朋友 結果佢都答應我

最後 呢排先第一次見面 但第一次見面 佢已經係我女朋友

如果我有講自己又幽默有自信咁咪又俾人屌
希望巴打你遇到個啱嘅人啦

有時候我都幾大意講嘢九唔搭八30cm 係一個乜嘢概念

竟然可能對方都等緊你啊不過我諗都要相信自己直覺嘅

連我老母都唔放過唔好啦

無 一開始交友App傾左一排 成功拎左電話再轉wts傾
傾左成個月都冇見過面 但佢同我都幾岩傾 所以都keep住傾 傾到最後做埋女朋友

我都唔知可能如果熟咗嘅話就好難有嗰種化學反應掛

已經好慘仲要打人

講咗啦不過我覺得有時候自己可能未拍拖唔係好識得呢啲嘢

嘩 咁犀利 巴打應該樣唔差
要好好行落去

我都想知呢啲簡直係人生希望

成日都覺得男人大把市場起碼你仲有七年

我個樣都係一般渣
但佢交友個到有講擇偶條件 而我又符合咪試下囉
其實眼光太高 好難識到男/女朋友 最緊要識放下身段
你選擇緊人地 人地都選擇緊你

喺交友app識到認真嘅人好難得，祝你地幸福

唔好咁mean 啦

都神奇喎。因為真係無出黎見過，係唔會亂應承做男女朋友喎。

知道啦好恐怖啊你講啲朋友

多謝絲打愛你愛你

多謝你先
拎個心出黎交友 當朋友傾下計 岩既咪試下再進一步囉
Btw 好多女做美容 慣左會同你傾一排 大概幾日 就會開始帶其他美容話題 各位要小心啦

樓主開放一下自己 試下拍下拖先講啦
你A0 實對愛情好多幻想 你口中所謂既「唔岩」可能個標準係幾離地下
等你拍多幾次拖 了解多左自己 開始大約知道自己個pool係充斥咩人 你就會修改個標準
之後就肯定落黎 拍長拖

正如返工咁 以前未畢業就好多幻想 又要人工好 福利好 同事好 點點點
一返工就呢樣唔滿意 果樣唔滿意 覺得D人騎騎尼尼
到你轉多幾份工 你發現份份工都差唔多 D人都係咁上下 就會修正自己個價值觀 唔再追求埋D不切實際野

果然係奇蹟

記得唔好為拍拖而拍拖，要搵到個啱嘅人

鍾意面對面慢慢咁認識一個人，加上我份人太慢熱，交友app唔啱我呢啲人玩

幾時嫁比我？

不要再說了我仲想生小朋友

係啊 我都係頭一次試咁樣 我都驚驚地
但我傾左一過月 都有間唔中send我既相比佢
所以佢都知我個樣係點 咁既然女仔都唔驚 但我都冇理由驚既 咪試下囉
反正我又唔係有錢 冇野好呃

A1 仔 有同感
但已 33了

冇經驗 又邊識分邊個係啱既人
同埋人係奶野中成長 你唔奶幾次野 學習下點樣同情人相處
就算對方幾咁啱你 都比你趕走

奇蹟都要自己去創造既
主動小小既 A0根本唔會一直跟住你
最緊要放下身段姐加油

可能暫時份工都唔錯所以唔係好明白你個比喻
唔通真係要隨便搵個試吓
我驚我係害左人咋

其實都幾難下 交友APP D女好多好似唔爹唔吊咁 傾計懶懶閒 永遠你問佢先答 唔會話主動撩計傾
主動親果D都係美容雞先會

都係我覺得面對面識人會好啲
不過我諗實有人留言話佢用完app可以面對面

嘩絲打你鍾意女人？如果係我哋就有緣無份

我已經無條件係人地睇唔上我

你呢種方式都得既 最緊要你舒服 對方都舒服
男既不妨熱情小小 唔好做到狗公個程度就ok

又好似講得幾啱咁
不過我諗拍拖嘅話要兩個人慢慢錶噏個感覺
但係如果自己冇feel嘅話都幾難叫自己做啲乜嘢

中上就自貼啦

10分勵志

愛情既野邊有話邊個害邊個 你唔係派帽既話 就冇人有權話你錯
拍拖本來就係試用期 大家互相觀察
如果一黎就要正式 分手就係害人既話 咁不如直接結婚 仲拍乜鬼拖

你講得都岩 有啲人其實真係用黎hea下 打發時間
有時隔幾日都冇回覆 我會主動取消佢
所以搵到一個秒回覆既女仔 係一件幾幸福既事

其實係一feel到d八婆格就唔想再同果個女仔發展然而我差唔多成日都feel到

都係嘅可能自己對結婚太有衝勁掛

feel既野慢慢培養架姐
好多人都係對朋友一個樣 對條女另一個樣
你同佢係朋友關係冇feel 唔代表情人關係都冇feel架
如果一個人淨係追求階段 朋友身份就flirt到你好有feel 咁佢反而似係老江湖 player添wo

講得好中，我都係奶過嘢先學識點樣喺一段關係入面自處，唔係下下all in就係好，愛都要識點樣收放，愛人之餘都要愛自己

巴打點為之係八婆啊我都好驚遇到鍾意嘅人但係對方覺得自己係八婆格

同樓主好似 以為自己出post
加油呀樓主 一齊努力

咁用app只不過係增加一個機會 比你識其他唔同既女仔姐
咁唔係所有女仔都肯面對面既 有時女仔可能太靚女 現實真係冇人溝
所以佢地都會玩app去多一個途徑姐

玩夠先諗結婚啦 你A1去結婚 大把仔未見過
第時做左人妻 見到某個better又係度心思思架喇
唔好實牙實齒話自己貞婦實唔會 惑誘未到你肯定牙眨眨

依d環境下 拍拖都冇心情 繼續單身算

果然高見我就係遇到啲老江湖好似你咁講
中左個頭埋去都唔知

咩好恐怖

咁係咪個人問題？
樣問題唔係重要 有時把口好傾得 都會識到靚女
你係點解覺得人地睇你唔上呢？

呢個都好難我成日都會all in自己

你上連登講呢啲 班毒撚實有理無理都話「一定係你樣衰啦」
得罪講句 呢啲人真係好撚黑人憎
Cat girl都有拖拍啦 香港女仔幾可差到cg咁 而且港女平均質素真係算幾好 醜既都係極少數
一黎就judge人地個樣先樓豬係咪因為個樣而A0我唔知 但你地班毒撚冇拖拍就一定係樣衰兼格衰
樣只可以話係其中一個因素
生活圈子、性格（唔係話你性格衰 有可能係唔夠開朗活潑 太少野講 唔夠自信畏畏縮縮 或者太男仔頭等等）、眼角高唔高/自身條件匹唔匹配到你既擇偶要求 例如自己package得5分 就想要個7分男 諸如此類都有可能係你拍唔到拖既原因
試下搵出自己拍唔到拖既根本原因先

多謝絲打絲打都要加油

你又幾啱不過諗起如果到時候自己拍咗拖然後又有機會出軌然後對方又有機會出軌
就會覺得拍拖都幾恐怖

好仔果D 好多都唔吸引
player flirt撚到你傾計都出哂水
呢D好簡單既現象黎 你唔拍多幾次拖 你唔會明
同埋就算明 你一日未試過player 一日都未必甘心對住個唔吸引既成世
所以我先叫你拍下拖 就算比player玩都係一個經驗一個成長 你奶過野先會甘心對住個唔太吸引既好仔成世

同感啊而家武漢肺炎又冇乜點可以出街
香港而家又搞成咁前路茫茫咁
不過如果係呢個時勢遇到啱嘅人都幾好
可以一齊捱過都係一種浪漫

冇啊恐怖嘅點係你見證着你啲朋友咁耐都冇拖拍好真實啊個感覺

我鍾意佢 佢就唔鍾意我
冇感覺的 就一堆沖晒上黎

就算幾鍾意佢 死都唔會表白

女人我唔知啦 但聽唔少男人結左婚後悔之前冇玩過
之後結左婚仲背住老婆去叫雞OR溝女
真係事主分享 唔係聽朋友個朋友講返黎咁流料

我係巴打

你眼角高

真心覺得絲打你性格好好 講野直接 好可愛
我估絲打你真實世界都係女仔朋友多d?
利申：鐘意男人

呢位巴打講嘢真公道10分客觀好人一世平安
我都要努力好好反思下

絲打不如同我認識下

我都驚所以都好嘅識啲同齡嘅男仔

絲打，加油呀！我都係就快27歲先第一次拍拖，我同另一半都好珍惜大家。你都一定會搵到架。
識到啱嘅人真係一個機會率黎，最緊要係不停去試下，咁先有機會搵到啱果一個人。

我做你第一個男朋友

肥+外協 招180up大隻真心發展 專一唔悶有錢 走甜走人地 岩傾可換相你先

兩個人相處果陣還好 但係佢一同佢d fd傾計 即刻吊曬全部人係咁講人壞話 講衰人地 另一方面 啱啱吊完人 FaceTime比人吊果個fd 又再吊翻上一個

唔係唔可以all in，只係要睇去到咩階段，同埋感受對方嘅步伐係咪同你一致，太快all in佢大壓力時你又好易會失望

係呀識左廿年

巴打好似係同行 握下手先

絲打求其開個post都咁多人覆

咁奈都冇人追咩? 冇男仔主動?

所以你就應該放開懷抱 去拍下拖
經驗多左 你就知幾時要in少少 幾時in一半 幾時all in

試過呀，最後都追到佢，不過結局就好似我個名咁，最後都散咗

我依加無事喇

呢位絲打講嘢真係好啱聽好人一世平安
係呀全部都係女仔friend咁滯
唔係好識點樣同男仔相處咁
做得朋友嘅好快就會F F亂諗嘢

單身越耐越易想太多

頂 我以為自己開緊post😂

其實可以試下既咁我諗佢都明白呢排係唔方便既 如果佢都可能對你有小小好感 應該唔會卡關既
可以約早小小 食埋個晚飯再送一返屋企啦

你d朋友係咪樣子問題識親正常樣既女仔都係非單身

絲打你求其開個post都成堆連登仔狗衝你就知A0 25歲幾有市場，差在你去唔去揀

竟然自我介紹下先喎

係 同埋好易高估左自己係咩level既女
成日以為自己係優質貨 值得更好
其實分分鐘唔係好賣得出去

絕對唔係

多謝你呀希望你哋都可以幸福快樂啦

講真你只可以確保自己唔出軌，對方會唔會出軌你真係控制唔到，所以話唔好太早all in，我就係咁奶咗嘢

咁追到已經唔錯啦 之後點樣維繫感情就睇你地點相處
散左咪再搵囉 唔好主動放棄
識多幾個女仔 可能搵到一個更岩 更合適自己既男/女朋友呢

真係唔知,我唔係好信比signal,signal永遠都唔可信。都啱既，自己想試就試。
依家點食晚飯呀。

幸福係要自己爭取呀，唔係叫你發姣咁，但真係可以主動啲

即刻口德真係好重要
好彩我都唔係咁嘅人
不過有時候朋友有時都會幫手嬲可能咁樣又變咗八婆

好痴線我自己就接受唔到，男女都好唔成熟

講得好啱呢樣嘢都要時時刻刻提自己

識咗咁耐點解你自己又唔去馬
可能人哋等緊你？

人地：冇感覺的 就一堆衝曬上黎

感覺
加有實例

叫有過呱，但唔多
可能我對佢地一啲興趣都冇，所以連俾佢地繼續追嘅機會都唔俾
其實我都唔知咩叫俾人追，成日問人俾人追係點，真係感受唔到

邊有求其開個post
開呢個post都有好大勇氣好驚比真實嘅人發現
同埋我都有努力覆大家
希望大家都可以取暖
離開呢個post嘅時候都有一份希望啦

我有未婚夫喇
不過真心女校女仔真係好多唔識同男仔相處
讀大學都同返女仔玩
出黎做野又未必多同齡男仔

咩同行

D暗瘡好返未

知道知道睇咗咁多個post都覺得自己要放膽試吓

約下4點幾出黎 食個飯 一係再去海旁行下 傾下計
之後再送佢返屋企
試下約啦 唔驚得太多

三字頭好男仔之前開d叫春post，都無你一個post咁多reply

好慘但係巴打你呢份勇氣值得嘉許
你一定會遇到啱嘅人嘅

冇事就好生命滿希望

你講得都幾啱嘅不過做人始終都係貪心
就算舐過下野都會F F

我同女朋友接受到咪得囉我地方式未必個個岩用
只供參考下

我都會好努力覆你

多謝你呀，我都係第一次咁主動追人，雖然最後俾人背叛咗，不過都拎到啲經驗，依家都係俾時間自己放低呢個人先

你又好似講得幾啱喎
如果真實世界都咁多桃花就好啦
起碼都可以揀下
依家日日都摺喺屋企咁滯
都好難睇到拍到拖嘅希望

岩嫁，最緊要你地當事人開心

咁識女仔唔係100%會成功既
再努力搵多幾個傾囉 如果因為一次失敗就唔敢識女仔
咁之後既路仲點走到落去慢慢加油 傾下有趣野 博下佢笑

三字頭嘅男仔先正巴打你見到啱嘅就去馬啦

好撚慘最慘嘅係可能結咗婚都會咁

而且連週末都無乜地方去驚中招

我都係全部女仔fd 異性對自己好少少就驚
然後即刻避開人 但自己鐘意個d 又太急 chur 親對方好難呀同男仔相處

其實太多考慮影響自己

圈子好細仲要疫情，摺到飛起

交換下TG

拎到經驗 對之後拍拖好緊要
冇經驗你又點會升到lv香港大把單身 真係唔洗驚失去

唔好淨係睇樣問愛情

三唔識七緊係睇左樣先架啦

多謝你，被背叛嘅感覺真係好難受，依家只係希望放低呢個人，唔使再痛苦，遇唔遇到下一個真係唔敢諗住

Btw祝你遇到一個好男仔

就係依度揀個啦，你睇幾多人努力表現自己，
網絡世代喺網上識人好正常㗎咋，唔好有個觀念係網上識人就一定係伏

祝你幸福

交配到配對到係咪好d

放手去馬啦做下功課 睇佢有咩鐘意 咁就方便帶下話題

邊到可以識25-30嘅乖乖女

利申：29 A1青

巴打點解要等啊有冇試過主動出擊？可能俾啲signal佢約下佢出街？

我都想識乖乖女

教書佬

佢唔係問歲數幾大
佢係問緊其他野幾大 呢度係最大影響

好返左一大半啦仲有少少敏感紅啊咁樣囉
我都覺如果冇咗暗瘡嘅話應該會容易啲拍拖
雖然化妝都借到但係始終對自己冇自信

正喎，絲打薪高糧準

老土講句 日久見人心
了解對方耐啲深入啲你就會知佢信唔信得過
所以話唔好咁快all in

係 多數都係有d八婆朋友 之後都會變左

聽到絲打講平時唔係咁既人 已經扯左

行吓海旁傾吓計冇得輸

做fd做女兄弟咪舒服

除你火山洞咁啦，否則因為暗瘡唔同你拍拖果d，果d都唔係認真同埋膚淺

多謝你呀唯有等時間沖淡一切啦
你值得擁有一個愛你嘅人
而個個人都應該值得一個全心全意嘅你

其實唔係太平就得啦

阿寶：人類總是犯同樣錯誤

識歷史對我好有用，成日揾到啲位恥笑，作為娛樂

呢個時勢 係得呢啲姐酒吧又冇開 唔通帶人上房傾計咩

係呀，由識人到拍拖到相處，真係要經驗
初戀就拍到結婚仲可以一生一世嘅真係萬中無一

你鐘意伏野咁冇人幫到個

我都有時候會F F下現實世界認識嘅人咁啱係連登巴打

啱呀疫情真係好恐怖巴打做邊行點解好似乜嘢工都圈子細咁

呢句又幾啱突然之間生命好似有晒希望咁
不過又會諗就算係渣 應該都會有改變嘅一日？

屌你又中上，滾啦

唔係喎...我反而仲鍾意俾女追多啲

利申: 30男, A0...但未有合適對象

咁係你冇比機會人唔係男仔唔主動喎
妳所講既係妳鍾意既人對妳主動少少下話

係呀我完全係咁呀呢位絲打仲要用咁多公仔sticker 我好似見到自己

都係但係之後試過有個男仔好快就問可唔可以做我女朋友
感覺淨係睇樣都冇嘗試了解吓我

agree就好似買股票咁，投資涉及風險，輸左唔好怨

多謝你呀巴打你一定遇到個好嘅人
你值得擁有
如果個人都值得擁有一個全心全意嘅人

多謝你呀，過咗一排心情都好咗好多，係有時諗返起仲會唔開心，不過我相信慢慢會好

你都係一樣呀，俾啲勇氣自己去爭取幸福，主動少少個結果可能已經好唔同

金融，但唔係才俊講得general d, 廢事自爆

我好似係

就咁睇絲打你講野 你似性格幾好既 但都似係比較內向摺毒（？） 摺毒真係死罪黎幾靚都冇用（除非靚到劉亦菲李嘉欣咁啦下）
如果真係唔好彩係個樣問題 咪學下護膚化妝 都仲唔得咪操下身材囉 身材好樣麻麻都有market架
同埋我想講 一定要學識化妝襯衫 唔好聽啲男人講咩「素顏女仔先係清泉」我條女算幾靚 但fm個陣唔識化妝打扮都成浸毒味咁望落真係輸蝕好多 依家佢打扮好叻 成個人望落識發光咁靚女都要錦上添花架
祝絲打早日有好消息

冇錯，都係輸俾佢個ex

竟然如果係咁可能佢真係對你冇嘢
或者可以再觀察下先睇吓佢仲係咪單身
有時候單身女仔都好驚拍拖所以會好卻步
如果佢仲係單身嘅話都可以試吓再關心下佢
喺共同興趣方面出手

巴打真係好人好人一世平安
不過我都唔想另外一半係個暗蒼佬
唯有對自己要求再高啲

樓主教書？圈子細真係好難識人
平時又多數收左工返屋企仲要做野
有冇啲朋友既朋友介紹下

還好啦但係咁樣都會局限左另一半嘅選擇

點會一文不值係未遇到啱嘅人姐

到你真係人老珠黃
就後悔早知當初有少少好感就快撚啲比位人追下
你過幾年後就算有人追
啲人都係一樣唔撚岩timing都係好撚急
自己諗啦

渣嘅定義係咩先？如果出軌變心嗰啲就算啦，唔值得俾機會

樓豬早晨

怕羞怕羞

試過有男仔約去酒吧
但係個感覺真係唔好
好似冇對呢份感情正經咁
所以啱啱識行海旁真係冇得輸

初戀去到結婚 其實都真係好難 好似無咩風浪咁樣
但呢啲人係講緊拍左咁上下時間先結婚 如果失戀一定會好痛對於從來係經驗既人黎講 呢個打擊會好大

真心同你好似 有追你呢個post
係連講野都好似 以為自己出post
好人一世平安個d 我勁鐘意講

你又講得幾啱

你真係典型諗太多果啲類型黎

火山洞果d就真係有d卻步，以前有d同學係咁，真心鄧佢地慘

真的嗎但係如果個女追你嘅話咁咪唔馨香？你會唔會唔識珍惜㗎

嘩等我follow 你先

真心多謝你
不過依家想自己處理好啲情緒先，唔想變咗搵水泡咁

你都係呀，雖然係第一次，但唔好俾太多枷鎖自己，謹慎之餘都要放膽啲去試

收到我都要諗吓點樣可以改變下自己嘅諗法

點解呀，要求對方都係老師？定係要高人工過你？

小姐咁你想點
港女都係低死追果陣扮高竇

你又知我係教書

勇氣勇氣我嚟啦

約酒吧，player黎？

巴打再努力啲咁咪可以做才俊囉

圈子好窄
我見過教中學（五年或以上）果啲
真係成個世界得教書、學生

幾歲

咁又唔係咁講嘅...我覺得依樣野男女係平等架喎。唔會因為個女追我就唔馨香....我都會好好珍惜..但有時有啲野無feel就係無feel...我只能暗示俾佢知, 大家做返普通朋友lor

你都話你圈子窄，識唔識到人都成問題，
如果想識連登仔點解唔直接喺度識？
出黎做嘢時間過得好快，
當你30歲開post可能得返呢度三成人覆你，女人嘅青春好寶貴

唉，I know that feel，我而家都係得返工同放工

我講緊既係清吧 唔會好噪好雜個啲
不過要睇返對方意願先決定去唔去啦
基本上岩岩識都係建議海旁就最好

係直情佢地講啲野都係好狹窄咁
尤其教書好多都會教同一間好多年（如果搵到perm)

唔係咁易聽過有人做到vp先黎俾人炒，又見住d IT狗成日俾人炒都係你地呢d政府工穩陣d

佢幸福到爆

留tg 包你人生美滿

有啲覺得可能係熟左會無左幻想? 唔熟可以ff 好多好野係對方身上，可能d人係知道呢點，所以係唔熟既時候出手，費時人地熟左發現你其實質素一般

睇到都覺得幸福
祝福絲打

又係你

絲打不如試下學吸引力法則
可能對心態有幫助

太樣衰
靚仔就岩架啦

幾耐？

Timing呢家野要自己create

有無約過出黎見過面先?

以前十幾歲 嗰陣情人節同埋倒數會特別孤獨。依家見到年輕夫婦推住BB車會羨慕

儘快。爭取呢兩年結婚，過左28就會升仙 到時會覺得結唔結都無所謂

巴打嘅心態真係好好而且又唔會比錯暗示人你一定搵到個好女仔

雖然唔係A0
但自讀書畢業全職工作後就完全零拍拖
有時真係好寂寞好苦悶
但又唔知點樣識到另一半
前幾年仲會網上或交友apps
但近年玩apps都識唔到（金融股市援交買賣……）
結果就係日日返工放工不停loop……

收到收到頭先驚打唔到個留言打多咗次你竟然真心覆

無 佢之前同我講過佢純粹係識fd
之前佢約過一兩個住佢附近出黎食一兩次飯佢地就去馬 佢話佢地太flirting同煩之後就block左佢地
佢話佢都有d sad因為佢地係好傾

呢樣真，自己有暗瘡真係唔想另一半又係有暗瘡

加油

I know that feel bro 放左工都係想訓下就算 冇咩心機再玩手機

但都見唔少真係初戀拍到結婚，真係平凡是福

呢個世界真係殘酷
唯有諗吓點樣先可以增值自己
穩陣還穩陣
不過都係咁岩呢個社會需要呢樣職業掛
如果移咗民又係另外一個講法

平凡係唔錯既 最緊要 女既經得起寂寞 男嘅經得起引誘惑

多謝巴打
哎呀我真係幾摺嫁
摺咗咁多年有時候都會慣
都唔知點樣拍拖
我自己都識襯衫同少少化妝嘅
希望你哋都可以幸福快樂
希望我都有好消息啦

難得有個post大家都咁認真去傾計同分享，唔好俾佢停

咁我又唔係火山洞
不過對女仔來講有暗瘡都已經好難受

係 放工返到屋企已經就7點
11點又要瞓
中間依4個鐘食飯沖涼電視電腦電話
真係趕頭趕命
無咩心機仲會不停玩apps
唉
咁搞法真係唔知點識另一半

係呀不過身邊嘅朋友多數都單身
試過有朋友話想介紹俾我
但係覺得人哋同我唔襯

係到都祝樓主絲打早日識到另一半

其實真係唔容易，但又真係有人做到，好羨慕

又冇話要求對方係老師嘅不過可能起碼人工都唔好差太多掛
因為就算我唔介意都驚男仔會介意

早晨呀做乜咁遲起身啊

咁我本身又唔係飲得
去酒吧都驚嘅
仲要係唔係好熟嘅話
或者感覺到佢有少少野
都驚人哋飛擒大咬

首先你自己介唔介意先？
講真依家老師轉曬學位制，人工都真係幾高下

我都覺啊
初戀呢樣嘢好似好恐怖

都係呀呢排皮膚先好啲
有返少少自信咁

謝謝呀。我依家好多野都係隨緣啦...有時覺得緣份係冥冥中自有安排...這麼遠，那麼近...

睇得太多王家衛..哈哈...

都祝妳搵到心儀對象啦...

嘻嘻睇咗你之前啲post話想讀master

如果上網識人嘅話都唔敢急進
我覺得最緊要都係傾得埋
你唔好咁講啦搞到我好驚

wtf

如果咁嘅心態咪好似呃咗對方咁

叫傻仔都flirt？叫你on9仔好無？

等我Google下先
係咪又係嗰啲要自己變得更好先可以吸引到更好嘅人

我都想做到 但已經唔得了

幾個月啊

謎底已經解開

絲打都參加下啲班啦
不過疫情咁樣都好難

真的嗎不過我覺得如果30歲結婚然後即刻生仔都幾完美

我都想好似你咁豁然開朗
不過人總有寂寞嘅時候
希望我哋寂寞嘅時候都可以記住呢一份隨緣嘅價值

我明啦 返咗工有時候真係唔會想諗拍拖
想諗嘅時候都係因為放假

我係認真撚

初戀應該係美好既事 但同樣都係恐怖既事黎
好既有人可以甜甜蜜蜜 壞既有人你死我活
一面天堂 一面地獄 有人因為初戀失敗 而恐懼拍拖 其實都好慘

嗯。寂寞嘅時候可以搵知己傾訴下，就會鬆好多...雖然咁樣仍然係同想俾異性關心有好大差別。:(

點解唔得呀 巴打經唔起誘惑？

呢一個可能得呢，祝福你地呀

唔小心like 咗不過唔會嘅

哇巴打你11點瞓咁健康嘅
皮膚一定好好又冇病冇痛

多謝巴打你個名好熱血

我又唔會太介意嘅
之前鍾意嘅男仔都唔係高我人工
但係就有嘢叻好charm

唔好驚驚啊可以交流下
我都想讀下書有咩好介紹

唔係唔得 我而家呢個女朋友唔係我初戀
我有女朋友 我唔會對佢唔住
呢個係人既內心 我唔會接受有其他女仔黎識我
我唔想做內疚既事 而又對住女朋友

真係啱嘅幾個月都一齊左啦
其實對方有冇興趣頭一兩次約都會feel到
見你冇回應自然擺時間喺另一個度

以依家嘅風氣嚟講，幾個月都算長

身邊啲朋友都係話一兩個月都追唔到就算

無得唔早瞓啦 人大左好易累
以前讀書同朋友打機或出街玩可以凌晨234點後瞓
但近年返工真係唔得
自動到左10點幾就會成個人開始成身累
11點幾前一定要瞓覺
Btw如果玩apps真係要帶眼識人
我都遇過好多金融股票果類人
……

正是啊
明明我已經同朋友傾咗計
都係諗唔通唯有上嚟傾吓啦

希望得 最緊要大家夾 又肯忍讓大家就最好
最唔想見到火星撞地球既情侶 好恐怖 冇人肯退一步

用zoom 順手被老習睇埋你

巴打好好好人一世平安
最近聽返農夫嘅歌
愛情係好玩但係唔好玩愛情

都係嘅
可能嗰陣仲細覺得仲可以搵到個更加啱自己嘅人
而且仲未識得欣賞到對方

算啦都錯過咗而且而家對佢又冇感覺

係，因為我估啲人驚被 fd zone 代表佢知道其實自己既價值，被目標了解過後只會被當成朋友

個個都中上

你心態都好好呀，唔會淨係睇人工
咁樣已經好多好選擇

我再考慮吓用唔用app識人啦
我都算好彩冇遇到呢啲咁嘅人
但係都好似冇遇到啲真係想溝通嘅人

即係眼高手低

不過都係唔明點解d人覺得 fd zone 左唔可以進化

用app男既應該無咁好耐性傾咁耐
覺得自己好笨實 但係又唔想放棄

可能佢都冇諗到咁多嘢掛
做人諗咁多嘢咪好煩

都係㗎我始終覺得做人都係要鍾意自己多啲
或者準確啲咁講起碼要對自己有返少少自信

可惜同對方冇可能
唯有等對嘅人出現

算係啦，不過偏向new age同心靈層面野

整一個wishlist，然後交比個天安排，自己繼續開心過日子

唔知啊 同埋嗰陣讀書真係好俾心機讀書
覺得拍拖都唔係好重要
比較珍惜自己個人嘅時間

30都黎緊 拍拖無話一次就啱，試幾次都30幾歲

唔驚，最緊要心地好，好女仔

我都唔明其實好多人都係好嘅開始
唯有做住朋友先慢慢了解

慣左之後其實就無咩野，大時大節唔好出街就無事嫁啦，其實一個人都有一個人嘅好處，鐘意做咩就做咩，無人管

點解男仔唔可以再多啲耐性
可能在多啲就溝到呢

唔夾可以磨合，愛對方自然會包容忍讓，會願意同對方一齊解決問題，最緊要係誠實專一

除左打下機煲下劇睇下書冇咩興趣 做運動自己一個都做到，唔知仲有咩興趣可以發掘

一兩日囉 然後我講話不如大家了解吓先啦 佢就覺得我冇feel就走咗啦

我本來想參加，但一個疫情殺埋黎，而家週末無野做

唔睇樣睇乜？你又睇乜

絲打平時會唔會打機

我要哭了

認真撚x2

講真25 歲都A0
9成都係自己性格差都仆街/樣身型唔討好
利申 冇追po

係呀我都覺得做人最緊要心地好

都係嘅但係有時候都會幻想下有人錫有人陪
見到大啲嘅女仔已經有小朋友就會都好想有個小朋友

如果時間真係有用就好
女既好多時無表態有心既男都會見勢色唔對走人

tg: hugo1991

呢個都啱我諗一齊得嘅肯定有吸引對方嘅地方
唯有慢慢磨合啦

不要哭 我也忍得了這些年來的委曲

我都有同感啊 有興趣嘅興趣活動都係可以自己一個做

你話approach極人都唔接受你就話姐

人地approach你唔接受又另一回事
係咪你眼角太高

我就25A0 樣衰

小學都有既 但一青春期我就完全冇理自己外表，但呢一年先開始學打扮，仲有好長一段路要行

同埋我都冇乜自信，雖然身邊朋友都話我變左好多，靚左，但就係覺得自己做唔夠，要再做多啲先證明到自己咁囉

如果係有得出去嘅話巴打會想去學啲乜嘢

有人approach 即係唔差
唔洗擔心，你遲早會出pool

絲打教小學定中學

身邊朋友同呀嫲講嘅野一樣
個孫女永遠最靚

睇樣都可以睇少少嘅
但係唔會下下都講話你好靚呀之類嗰啲
除咗睇樣都睇吓個人夾唔夾
即係有冇相同嘅興趣
或者對方有冇一啲嘢令到你覺得好charm

睇戲睇展覽我都係慣一條友，有人一齊反正好奇怪

我唔識打機㗎
所以有時候都覺得係咪咁而注定單身

可能都有少少啦
始終未拍過拖都會幻想下

我明啊絲打
我成日都會想自己再做得好啲再做得好啲

希望啦多謝你呀絲打

唔係呀嗎我都唔想俾人玩

太窮
有錢就岩架啦

我都係呀
所以我都覺得如果睇戲同睇展覽嘅人都溝通到嘅話一定係啱嘅人可惜仲未遇到

一齊加油 我而家都要學點樣愛自己先

巴打咁好文彩嘅係咪歌詞嚟

其實男女都一樣，用app識人太容易，變咗要放棄一個人都好容易

當有咁多選擇嘅時候，又會有幾多人肯俾耐性慢慢認識人

冇錯每日都要增值自己

咁又係 終有一日會遇到既

係呀，幾日就一齊唔係唔得，但你後面磨合好辛苦，好似跳哂step 咁，都未知人地既喜惡低線各樣野就將情侶既expectations 套落人地度

都係呀所以我都係覺得寧願喺連登傾吓計
因為大家唔係睇樣
起碼都可以溝通到唔會計住計住

不過大波加50分等於女人鐘意男人高啲一樣

諗吓都開心

冇錯所以我成日都覺得對方應該要比空間我再去諗吓好唔好一齊

都係嘅明白明白

咁可能做住朋友先囉傾吓傾吓就可以好自然咁一齊

pm

冇錯，最緊要兩個人都係一心一意，有問題咪坐低傾下一齊解決

女仔玩app其實係樣都大把人禁

女仔用app唔擺相都大把人禁

喺呢度傾計唔同嘅，一嚟唔係睇樣，二嚟唔係有目的咁去傾

笑下人吹下水，
心情都好啲

人哋俾第二個溝緊又話你知咩

呢啲就算啦

我反而係覺得啲女無耐性
一悶/唔啱傾就quit 唔會同你浪費時間

我都祝你快啲搵到一個岩自己既 步入教堂既伴侶
得覺得有時d人可能當愛情係一場遊戲 隨便玩玩下都得
但你所做既野 其實都會令對方受到傷害 傷害係留好長時間
其實咁樣不如放手啦 唔好再害人

同佢都傾左7-8個月 雖然可能佢都係有仔溝緊
但係至少我希望無睇錯佢係好女仔黎

認同
利伸：一樣

覺得樓主個愛情觀有啲離地，
A0常態

有内涵嘅話其實順眼就得，身栽無乜所謂
不過夾到人夾到timing難過中六合彩

你講得好啱不過其實我自己都有啲唔開心

試過初戀真係有火星撞地球既feel
但大多數都係我認輸 有時真係心很累
搵到一個肯包容既人 真心好重要

or...摺

用得app 係咩人

我就嚟20歲個陣都心急咗好耐
結果急住想破A0
拍幾次拖都因為心急搵唔啱人又一齊 一齊咗好快就發現唔啱 搞到好快分手
所以你要做嘅係唔好急 因為搵個唔啱嘅人真係會痛苦到寧願單身

青春有限呀清，
小小唔啱就轉會啦，
正常呀

冇錯
睇返巴打以前啲post
希望你都識得慢慢開放自己唔好積積埋埋係個心到

第一眼睇到自拍
本身仲比心理準備自己睇到伏野
點知入到黎睇左咁大段認真post
Btw，調整心態，多啲接觸唔同層面既人
會令你眼界大開，同埋更易搵到岩你既人
我都係過來人
加油

都係呀心痛真係好難好返

A0絲自白咁多人回
A0巴自白有無咁多人應

樓主幾歲？

我都係
中學睇個陣覺得好好笑
而家覺得ok啦

一個月 未見面就一齊到 巴打好勁

咩人都有

多謝巴打邊有咁多自拍啊
我要做低調師

其實有一半都係我自己覆人嘅

都好大機會無

兩個人相處耐左就實有火星撞地球
你呀媽都會開你拖啦
拍拖有時就係耐力障礙賽

sadbuttrue

25

A0巴=金鐘連登仔

你話識到個志同道合, 一齊互補不足, 有共同目標嘅另一半就好啫。 遇著個唔啱, 咩都要另一半出錢, 花時間心機湊仔咁, 我真係寧願自己一個。

點樣先可以貼地返少少未拍過拖咁梗係有啲幻想㗎啦

最慘係俾D朋友 屋企人講兩講就覺得自己其實好好
醒下啦 唔係你揀人 喺人地唔揀你

已經好返哂啦我都幾陽光 好快識笑返
識到新女朋友 以前既事就由佢過去啦 展望未來好過停留過去

所以一心一意愛對方係最重要，有咩難關都會過到

拖都未拍過話自己專一咁

你都好有fd安慰下
我身邊啲人都笑鳩me

順眼先可以有內涵

呢個真我自己都比較獨立
都唔想好似湊仔咁
不過如果遇到鍾意嘅人都會想揍下

有A0巴出自白咩？
男人老9冇人理好正常
試下話有車有樓高端人口冇囡囡可能有囡覆

A0 dead Lm

巴打果然同你個名一樣又光又有影又影又有光

我明，遇到啲魚翁撒網（都明嘅你揀人人揀你唔想吊死一棵樹），好多都要好快，好急，都未了解就係wtsapp個度撩你，過一陣就唔理你，我都係想慢慢了解一個人先去馬，唔想遇到依家個啲拍拖易過食生菜咁，唔好急啦，好過揾錯人

樓豬放緊暑假？

我上一個就係咁，不過我係湊女

我細你少少

其實係大家感覺大家都唔錯先得 如果單方面有好感 好難成功 同埋佢係幾好傾既人 至少唔會hea我 我先有動力傾落去

都唔係安慰嘅純粹係圍爐取暖

靚唔靚女，靚就一齊吧?
月入65k
tg:hugo 1991

絲打一齊努力大家都係同路人

摺都有番過學嫁
我有個靚仔frd 掛住讀書 機又唔打 活動又唔去
都有女朋友

係呀就嚟開學

係 之前成日有問題 但冇好好解決 最後出埋事

少少已經好好不過都係比心機留意下身邊嘅人

其他傾開既點？

其實順眼咪得，如果純粹𢴇到好L靚靠外表，靠樣，小心一定會有狗公埋身

有啲野都係睇緣份唉好多來吊下你癮其實出面又同時溝幾條女

點解會咁多Hugo

男人老狗自咩白 ...
鳩痕去call g 打丁 乜都好啦
愛情唔屬於金鍾仔

其實即係眼高手低

天真

都有不過讀書嗰陣比較樣衰唔識得裝備下自己

靚仔 樓主得B ...難搞d

湊仔湊女嘅關係一啲都唔健康，你只會越嚟越卑微，段感情得你一個默默付出，而佢就覺得理所當然

過來人

你地啲有愛心，單身，乖乖女仔邊度出沒多？

每個人標準唔同好難講嘅

簡直係金句
以前都覺得最緊要個樣殺食
不過呢排反思下都唔想淨係有狗公埋身
所以都係要努力做低調師

似係reject完人見人地而家幸福美滿又後悔

好靚仔？

都係嘅心態呢啲嘢真係好難調節

hugo一日究竟有幾多人tg佢

屋企

巴打真係好有耐性希望你可以得到幸福

咁又冇幸福美滿嘅
都冇後悔

你自己都對外表有要求
跟住又話人睇樣

係 所以我諗係咪靚仔都係fuckboy

同你一樣都係讀書怪，有啲後悔以前淨係讀書

無咩動力同其他女仔傾 好攰
因為你諗左好多問題問對方 但對方只係答你幾個字
又無問你問題 又無反問返你，講真呢啲人 我真係頂唔順 傾唔到落去
所有野都係得你講 搞到好多時似自問自答多啲

分享下

巴打讀乜嘢書我覺得鍾意讀書嘅人都好charm

都係唯有而家努力裝備自己希望疫症過後可以搵到啱嘅人

始終女仔一日幾十個like
試過問fd借相開女acc
真係好恐怖

去下多啲活動見多啲人
學校圈子好窄

係呀，段關係一旦變成咁就好難返轉頭，只係睇下你幾時頂唔順樣樣都係你付出嘅日子

咪就係諗太多囉

自貼一張blur左自己樣覺得最靚既相
最好全身
我地再比意見你

我依家覺得單身幾好，你放慢啲睇就會發覺：好彩當初無入坑原來又係個啲渣男。
啲長輩話齋：係女就有人要，你有工有錢大把人倒貼揀返你

唔好down，趁依家好好增值自己，做gym改善健康又好，學新野又好，到時候緣份到了自然唔驚無人要

都係架不過男都多人like啦 起碼自己都唔小
當然唔排除有美容公司既女啦

寧願遇到好的人，都唔好為拍拖而拍

樓主會唔會開新post

真係遲早出事，問題越早解決越好，越拖就越累積得多唔開心嘅事

好明呢種感受

點為止啱 到你30歲再發現一個你認為啱再拍
講真男又好女又好 到30歲如果好嘅 會輪到你咩

same但係身邊啲fd都開始結婚啦
雖然毒撚無咩所謂
不過而家真廢青
唔出街好悶

唔怪得可以咁多時間覆留言
好奇一問你覺得自己係咪文青
你又鍾唔鍾意做運動

啱呀

我之前你會出事當日會解決 但對方無咁既心 所以我覺得出事原因唔係我身上

年紀唔細 處男 驚俾人笑 A0

99%